\documentclass[JEP]{cedramarticle}%-*-coding: utf-8
\selectlanguage{en}%
\vbox{%
 \xmlbibcitation {Kas84}\xmlbibcitation {DK16}\xmlbibcitation {DK16}\xmlbibcitation {DK18}\xmlbibcitation {KS90}\xmlbibcitation {Tam08}\xmlbibcitation {GS14}\xmlbibcitation {DK19}\xmlbibcitation {KS01}\xmlbibcitation {DK16}\xmlbibcitation {KS16}\xmlbibcitation {Kas16}\xmlbibcitation {DK19}\xmlbibcitation {DK16}\xmlbibcitation {DK16}\xmlbibcitation {KS01}\xmlbibcitation {KS16}\xmlbibcitation {DK16}\xmlbibcitation {DK16}\xmlbibcitation {DK16}\xmlbibcitation {KS01}\xmlbibcitation {KS16}\xmlbibcitation {DK16}\xmlbibcitation {KS03}\xmlbibcitation {IT20}\xmlbibcitation {DK16}\xmlbibcitation {KS16}\xmlbibcitation {KS16}\xmlbibcitation {DK16}\xmlbibcitation {DK16}\xmlbibcitation {DK18}\xmlbibcitation {DK18}\xmlbibcitation {KS16}\xmlbibcitation {KS16}\xmlbibcitation {DK19nu}\xmlbibcitation {DK19nu}\xmlbibcitation {DK19nu}\xmlbibcitation {DK19nu}\xmlbibcitation {DK19nu}\xmlbibcitation {KS90}\xmlbibcitation {DK19nu}\xmlbibcitation {DK19nu}\xmlbibcitation {KS90}\xmlbibcitation {DK19nu}\xmlbibcitation {DK16}\xmlbibcitation {DK16}\xmlbibcitation {KS90}\xmlbibcitation {KS90}%
 \xmlbibcite {DK16}{1}\xmlbibcite {DK18}{2}\xmlbibcite {DK19}{3}\xmlbibcite {DK19nu}{4}\xmlbibcite {GS14}{5}\xmlbibcite {IT20}{6}\xmlbibcite {Kas84}{7}\xmlbibcite {Kas16}{8}\xmlbibcite {KS90}{9}\xmlbibcite {KS01}{10}\xmlbibcite {KS03}{11}\xmlbibcite {KS16}{12}\xmlbibcite {Tam08}{13}%
  \begin{xmlelement}{production}\NoCatCode
    \xbox{fichier\Textunderscore tex}{dagnolo-kashiwara}
    \xbox{fichier\Textunderscore bib}{dagnolo-kashiwara}
    \xbox{fichier\Textunderscore tralics}{dagnolo-kashiwara-cdrxml}
    \xbox{date\Textunderscore prod}{2020-12-10}
    \xbox{date\Textunderscore prod\Textunderscore PDF}{2020-11-23}
    \xbox{timestamp}{2020-12-10 11:13:00 MET}
    \xbox{pdftimestamp}{2020-11-23 11:08:43 MET}
  \end{xmlelement}
  \begin{xmlelement}{gestion}
    \xbox{date\Textunderscore reception}{2020-02-16}
    \xbox{date\Textunderscore acceptation}{2020-11-04}
    \xbox{paru}{yes}
    \xbox{publishTeX}{yes}
  \end{xmlelement}
    \xbox{idart}{JEP\Textunderscore 2021\Textunderscore \Textunderscore 8\Textunderscore \Textunderscore 27\Textunderscore 0}
    \gdef\idart{JEP\Textunderscore 2021\Textunderscore \Textunderscore 8\Textunderscore \Textunderscore 27\Textunderscore 0}%
    {\killcoloncatcode\xbox{doi}{10.5802/jep.140}}
    \xbox{pagedeb}{27\XMLaddatt {systnum}{arabe}}
    \xbox{pagefin}{55\XMLaddatt {systnum}{arabe}}
    \begin{xmlelement}{auteur}
        \xbox{nomcomplet}{\firstname {Andrea} \lastname {D'Agnolo}}
        \xbox{prenom}{Andrea}
        \xbox{nom}{D'Agnolo}
    {\killparcode\begin{xmlelement}{adresse}\XMLaddatt{ordre}{1}\protect Dipartimento di Matematica, Università di Padova\\ via Trieste 63, 35121 Padova, Italy\end{xmlelement}}
        \xbox{mel}{\url{dagnolo@math.unipd.it}}
    \end{xmlelement}
    \begin{xmlelement}{auteur}
        \xbox{nomcomplet}{\firstname {Masaki} \lastname {Kashiwara}}
        \xbox{prenom}{Masaki}
        \xbox{nom}{Kashiwara}
    {\killparcode\begin{xmlelement}{adresse}\XMLaddatt{ordre}{2}\protect Kyoto University Institute for Advanced study, Research Institute for Mathematical Sciences, Kyoto University,\\ Kyoto 606-8502, Japan\\ \& Korea Institute for Advanced Study,\\ Seoul 02455, Korea\end{xmlelement}}
        \xbox{mel}{\url{masaki@kurims.kyoto-u.ac.jp}}
    \end{xmlelement}
    \xbox{nombre\Textunderscore auteurs}{2}
    \xbox{nombre\Textunderscore contributeurs}{0}
    {\killparcode\begin{XTAelement}[fr]{titre}Sur un analogue topologique de la r\IeC {\'e}gularisation pour les $\protect \mathscr  D$-modules holonomes\end{XTAelement}}
    {\killparcode\begin{XTAelement}[en]{titre}On a topological counterpart of regularization for holonomic $\protect \mathscr  {D}$-modules\end{XTAelement}}
    \xbox{langue}{en}
    \begin{XTAPelement}[fr]{resume}\ignorespaces  Sur une variété complexe lisse, l'inclusion de la catégorie des $\mathcal D$-modules holonomes réguliers dans celle des $\mathcal D$-modules holonomes admet un foncteur quasi-inverse à gauche $\mathcal M\to \mathcal M_\mathrm {reg}$, appelé régularisation. Rappelons que $\mathcal M_\mathrm {reg}$ est reconstruit à partir du complexe de de~Rham de $\mathcal M$ par la correspondance de Riemann-Hilbert régulière. De même, sur un espace topologique, l'inclusion des faisceaux dans les ind-faisceaux enrichis admet un foncteur quasi-inverse à gauche, qu'on appelle ici faisceautisation. La régularisation et la faisceautisation sont échangées par la correspondance de Riemann-Hilbert irrégulière. Dans ce travail, nous étudions certaines des propriétés du foncteur de faisceautisation. En particulier, nous fournissons une formule qui calcule la fibre du faisceautisé de la spécialisation et de la microlocalisation enrichies. \end{XTAPelement}
    \begin{XTAPelement}[en]{resume}\ignorespaces  On a complex manifold, the embedding of the category of regular holonomic $\mathcal D$-modules into that of holonomic $\mathcal {D}$-modules has a left quasi-inverse functor $\mathcal {M}\to \mathcal {M}_\mathrm {reg}$, called regularization. Recall that $\mathcal {M}_\mathrm {reg}$ is reconstructed from the de Rham complex of $\mathcal {M}$ by the regular Riemann-Hilbert correspondence. Similarly, on a topological space, the embedding of sheaves into enhanced ind-sheaves has a left quasi-inverse functor, called here sheafification. Regularization and sheafification are intertwined by the irregular Riemann-Hilbert correspondence. Here, we study some of the properties of the sheafification functor. In particular, we provide a stalk formula for the sheafification of enhanced specialization and microlocalization. \end{XTAPelement}
    {\killparcode\begin{XTAelement}[fr]{motcle}Correspondance de Riemann-Hilbert irr\IeC {\'e}guli\IeC {\`e}re, faisceau pervers enrichi, D-module holonome\end{XTAelement}}
    {\killparcode\begin{XTAelement}[en]{motcle}Irregular Riemann-Hilbert correspondence, enhanced perverse sheaves, holonomic D-modules\end{XTAelement}}
    \xbox{msc}{32C38, 14F05}
\bibliography{dagnolo-kashiwara} 
}
